大家點評三間炸雞

單以雞計
KFC
Jollibee
Popeyes

大家點排？

M記 > all

kfc d雞皮個調味係難以取代
嫩既程度應該係jollibee
香港機場間popeyes d雞乾到柴皮咁

Jollibee>KFC> Popeyes

4 fingers